此post集中記錄警察越權行動 要有source/相/片

鑒於宜家消息好散亂，警方有好多越權行為，所以希望bada們係度留底你地影到/錄到ge越權行為，或者其他source，以作記錄，可能日後有用。

要相/片加caption

出離但5衝ge大家記得得閒個陣錄住警方

5出離ge就backup有用ge直播片，或者穩出d證據放係度

金鐘現場有示威者吐血……

==============
〈#反送中 金鐘現場直擊〉
現場直播：
不斷更新：
==============
【新聞有價】6月17日起 $3撐蘋果
了解詳情：

推推推

推

facebook啲片麻煩大家一齊back up，以防萬一

不如整合吓有咩準則去界定係越權

我無乜墨水 有識之士幫幫手

麻煩law底ge bada幫手，靠你地！

隔離post話警察阻白車
有相但我覺得唔夠 最好有片
呢個prove到係真嘅都幾大件事

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

係，有片會好大件事，大家一齊穩！

號召全港警察家人呼籲保持人性

除女示威者衫

[Backup片]
示威者吐血

圍毆

噴外國人椒

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

有示威人士在夏慤道受傷倒地 ，並由俗稱「速龍小隊」的特別戰術小隊抬走。

唔知佢哋有無權咁做,有熟law嘅巴打幫幫手

好多人困死喺海富中心!!!!

另外now tv影到白車嚟到嘅情境
警方無開路 白車幾分鐘後u turn
唔知夠唔夠料

推鐵馬中槍市民
CCTVB高清backup

依段打中眼

依段喺空曠地方連開幾槍

希望大家share出去 backup定

link dead
any backup?

警察瘋狂近距離噴射胡椒水

thx
我地reddit見

push

有冇人可以開個網/group/database有系統地整理黑警罪證

Share俾外國明星呀，佢地講一句個回嚮仲大

我哋要有個熟law/國際人權法嘅巴打幫手做整合

有圖有片
再睇吓邊啲係越權

5知backup去邊ge可以參考e度

幫手諗個英文caption

仲有殺性上頭警犬集中記錄
如：

警察唔讓路畀救護車 直播backup

推鐵馬中槍市民
CCTVB高清backup

依段打中眼

依段喺空曠地方連開幾槍

from 警察唔讓路畀救護車 直播backup

幫手推下 我陣間update啲片

Innocent pedestrian get rekt by police officers because of carrying water bottles as weapons, Anti China Extradition Movement (12/6)

幫手推下